求救 砌完新機 mon無signal

已經插咗display card位 又重插咗ram

Keyboard 同 mouse 底版都有著燈

HDMI mode?

插咩線, HDMI / DP ?
個Mon有冇轉返input source

插咗個DVI轉插VGA

咁個mon粒燈有冇著先，有電源無畫面同直接無過電好大分別

唔係

有著 但顯示no signal

九成九adapter出事

咩卡?

>Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5

啱啱先買

Dual-link DVI-D *2
HDMI-2.0b*1 (Max Resolution: 4096x2160 @60 Hz)
Display Port-1.4 *1 (Max Resolution: 7680x4320 @60 Hz)

DVI-D冇得直轉VGA喎 你買咗個咩轉插

試下插onboard display睇下有無反應
如果識著代表 你封底版唔識自動轉mode
要手動係bios轉用display卡 mode

你試下用hdmi直駁

如果個mon太舊冇hdmi頭就將你部電腦駁落電視度開機，見到有畫面姐係adapter問題

好 一陣試下

Display卡風扇有轉咗幾秒 我google睇下點轉bios

我都唔知 唔太識電腦 好努力google

其實佢張卡嗰兩個DVI頭都係DVI-D, 根本冇analog signal出, 係冇可能靠個頭就轉到VGA, 一定要係主動式轉換先得

咁姐係我要買過個mon?

換埋個mon啦 1060 6gb仲要用vga
我有隻應該用左十年既mon都齊dvi hdmi

"VGA"係傳統analog signal(「模擬信號」) ;
而"HDMI"就係digital signal(「數碼信號」);
"DVI" 就有三類, 三類針腳別同信號係有分別:
第一類"DVI-A" 只出analog signal (此類極少見),
第二類"DVI-D" 只出digital signal,
第三類"DVI-I" 兩種signal都出。
DVI-I/ DVI-D 同HDMI兼容, 可直接被動轉換, DVI-I/ DVI-A 就可以被動轉成VGA。
你張卡係
Dual-link DVI-D *2
HDMI-2.0b*1 (Max Resolution: 4096x2160 @60 Hz)
Display Port-1.4 *1 (Max Resolution: 7680x4320 @60 Hz)
因為只得Digital, 而VGA係純analog, 理論上要轉換就必須靠「主動式」轉換, 一般冇可能靠一個咁既轉接頭就轉到。
「被動式」轉換: 信號本身兼容, 唔需要做任何嘢就轉到, e.g. DVI-D -> HDMI
「主動式」轉換: 信號本身唔兼容, 要靠晶片接收信號處理完再output, e.g. DVI-D -> VGA, DP -> VGA

而家都2018年, 純VGA而有1080p既mon應該極少, 你個Mon係咪用咗好耐

不過你如果有電視係有hdmi 插既話 最好試下部機著唔著到先

點解可以賣到49蚊舊

我諗佢可能係好古老 15 17 吋topcon 果d